《揭後語》窮人生仔

害撚死人

無錢學人生細路 窮人生完又為了生存要番工又無時間教細路 日日又想望子成龍但自己又無時間教 結果到尾又係害死個細路 自己受苦唔夠仲要個細嘅同你一齊受苦 真係比你害撚死

依樣真啊
窮撚乜撚都冇 咪話去外國讀書，想去旅行又冇錢 話咩比最好嘅嘢你？ 人地有錢最好又係乜？ 屌窮二代出世真係慘撚到仆街